Irene咁少鼻毛會唔會吸咗好多不潔的東西？

直頭少到好似無鼻毛咁

會吸啲乜嘢

空氣中好多灰塵都係由鼻毛阻擋

pm2.0就吸硬嘅
但係一d大嘅粉塵可以隔到
細菌都得（鼻水）
冇晒鼻毛呢...隔唔到粉塵，肺腑同氣管敏感/發炎嘅機會大左
或者去街帶口罩頂下先都得

原來是咁

剪完鼻毛勁易病

完全唔知irene有鼻毛...

正常唔係全身脫毛嘅咩

pm2.5我就聽過
不過無鼻毛pm10都吸晒啦

變左學術po

點知人哋有冇鼻毛
除非真係見過人哋鼻哥窿

可能人地真係見過？

俾我掹走晒

上面嗰張有啲色...

靚女無鼻毛無鼻屎

無鼻毛應該好快死

靚女唔會有呢啲問題

下 唔覺